大角咀遊行路線

大角咀遊行路線.... 周圍無地鐵.... 要去到奧運都要15 分鐘。旺角快富街 都要10 分鐘。
收到消息 旺角都封緊路
大家小心

上次尖咀遊街 去到旺角時
的犬好緊張 佢地好驚再次佔旺發生
若果再次係果到佔到
應該似大規模搜捕同埋不理犬例照請大家食煙